我因為出軌，辜負左自己女朋友。

因為係外國讀書，同左一個同科嘅女仔有曖昧，大家之間冇肉體上嘅交流，但係的而且確對話上係有曖昧。
而佢亦都先至將我俾佢嘅nickname 改做一啲情侶之間嘅稱呼。
亦都係因為咁樣俾女朋友發現左，分左手
一切都已經太遲，正都想同個女仔講清楚嘅時候就俾女朋友發現左...
對唔住，我係一個賤人...
對唔住，冇辦法照顧你一生一世。
對唔住，浪費左四年嘅青春
對唔住，但係我好愛你

抵

垃圾

出軌就出軌啦 扮咩傷感

好波 你條女正垃圾 我地男人出去玩有咩問題 唔撚識體諒架wor 啲女人

依樣真

你食屎啦你
正想同個女仔講清楚？
唔係畀女朋友發現的話，一世你都想瞞得過呀你

分咗手先嚟扮撚晒嘢咁

抵啦 玩得好撚過癮呢

講咁撚多廢話
講到幾後悔
咪又係仆街仔一個
收皮啦屌你老母

仆街
你邊有資格叫春
他朝君體也相同

好煽情 我係咪要痛哭流涕

比人發現先知錯
唔比人發現既你食埋人地啦
抵撚死

冇負人啦

盡早放走人先係對佢正確

我知道錯，亦都冇話啲乜嘢
正如大家所講，我係賤人

你殺咗人試下噉講

傻仔，未扑就俾人發現分手
好廢

咁嘅款同人講想照顧人地一生一世
人唔笑狗都吠

試下掉轉角度，俾人背叛嗰嗰係你，祝福你女朋友。

祝你以後次次拍拖都被帽

仆街正人渣

收皮啦
乜撚野一生一世
好難聽呀 難聽過粗口

係愛你女朋友就唔會同人曖味
係愛你女朋友做之前一定會諗佢知道左有幾唔開心會懸崖勒馬
係愛你女朋友都唔會有呢件事發生
講多都無謂 根本就係唔夠愛 比女朋友發現左兩頭唔到岸先發現自己「愛」女朋友？
唔好懶深情啦

扮撚曬野咪又係仆街仔一個